冷暴力

如果面對冷暴力？

冷你老母臭西

無視，做自己

分手

感情問題一律建議分手

冷戰阿屌,冷乜撚野暴力